突發!狼隊簽左柏捷斯奧

狼隊要爭標了

唔去大球會

狼隊可能遲啲簽埋成隊士砵亭過嚟

下季狼隊就變大球會喇

成隊提子人

幾時簽埋牙朗

狼隊同文迪斯有合作關係......

文迪斯帶哂成隊葡萄牙人去狼隊插旗

有好有壞

好就短期搵到一班有質素球員.......
壞就文迪斯係隊波影響力極大 狼隊無可能留人 (雖然中下游本身就留唔到人)
條友會幫埋球隊決定賣人價錢, 隨時出邊個 都會干預

依家狼隊有中資啊

應該會簽埋G.mxxxxx,burno fxxxxxx,williams cavarello

In復星 we trust

係咪會簽返廢鋒杜斯？

幾期待下季英超

頭果6隊 唔講
卡數 肥賓
西咸 工程師
愛字頭
李城
狼隊
（修管理得好番d就再激）

睇錯狼堡sor

年年都咁講 最後好多都踢得柒

中下遊話大搞一半會出事

韋斯咸年年都話大搞 最後爭啲降埋班

為人工姐
如果狼隊留到係英超咁又唔怕啦

起碼前列對非前列都唔係一面倒嬴硬先
肥賓帶住隊垃圾都嬴到 車 阿 獌
工程師應該有番小小料
愛字頭 馬高施華
連狼隊都有班提子人
可以睇下葡超最勁果班係英超可以走到幾遠

主席落柯打打人咪拉鳩佢囉
個個解哂約都咪話唔慘
根本班友想free 走自己食肥約

忽然球迷殺手回塘

終於出國

收鳩皮啦工程師最後帶曼城個季冇贏過big6呀
帶曼城都贏唔到big6你仲期待佢帶西咸贏到？

佢帶馬拉加成績好過帶皇馬
話唔定帶中型班真係掂呢

人地免簽球員
佢就免簽成隊